\chapter{Khảo sát một số công trình liên quan}

$\indent$Trong chương chương này nhóm sẽ đưa ra những công trình nghiên cứu nổi bật về trò chơi cờ tướng mà đã được nghiên cứu trước đây. Từ đó nhóm sẽ khảo sát một số phương pháp hướng tiếp cận và đưa ra những phân tích, đánh giá làm cơ sở nghiên cứu đề tài.

\input{content/chapter3/subchapter3.1.tex}
\input{content/chapter3/subchapter3.2.tex}
\input{content/chapter3/subchapter3.3.tex}